所有係中環扶手電梯行既都要仆街死

明明自己會郁你係要行
阻到人又危險
你話你係咪犯賤

左行右企
唔比人行個d先on99
企係到阻住曬
大陸咩？文明國家一向左行右企
係香港先咁on9
左企右企

一個人企中間更加on9

我講中環去香港站個條呀
你要行就死出去行人路啦
係要係輸送帶到行

我要早啲返到公司比老細睇嫁嘛

電扶手梯係唔準行，
趕時間應該行樓梯

阻住人果啲就最該死

有咩問題 一讓左行右企
咁唔鐘意咪翻大陸住囉
大陸你點企都得
冇秩序可言
啱曬樓主你依種人
不知所謂 自我中心

新加坡左企右行
咁新加坡又係咪文明國家？

咪偷換概念
文明國家起碼識得左行右企
但係識得唔代表就係文明國家
弱智少陣啦

係電梯行路快一倍

On9少陣啦
企邊邊都要分文唔文明
大把文明國家左企右行啦
根本約定俗成

原來你個弱智仔執著行左定行右
用下你個屎眼睇野啦撚屌
講緊左企右企阻住哂on9呀
字都唔識睇柒頭皮

你up咩 你要行咪行返行人路囉
除非得一條路姐

二段加速未聽過

想再行快啲咪係條梯行

加速就加速
乜撚野二段加速

你企埋一邊咪無人阻到你，你又阻唔到人
做人醒小小得唔得呀？

返大陸啦你

咁唔排除有啲外國人係習慣左企右行
嚟到香港未必適應
我自己去旅行有時都唔記得啦
再講 你見到有人企係到 又想行
咪同佢講聲唔該借借囉
係咪毒到講聲都唔敢

安全指引其實真係唔俾行

咁你話咩電梯啫？
知唔知咩叫「梯」？
你話自動行人道咪得囉

認真 我測試過 快就係快啲 不過好似無成倍咁多 都係少少啫

除非你唔會衝紅燈，唔會横過馬路，如果唔係唔好話安全指引話